經歷左三個月既運動，有少少野想講…希望大家會入黎睇睇

咁就三個月，自問呢三個月每個星期都有出席唔同運動，當然我唔係最勇敢企最前既人，首先我要向前線勇武，中排和理非，後排物資組，仲有其他例如文宣組同埋所有所有為呢場運動付出過既兄弟姊妹講聲多謝你
成場運動行到而家一路以黎每一步全靠大家一齊努力互相合作先會令我地香港人有機會睇到勝利既曙光
五大訴求，缺一不可
兄弟姊妹一樣缺一不可
呢三個月已經有數不清既手足犧牲既犧牲，被捕既被捕…更甚既係佢地當中所受到既屈辱，被侮，絕對係我地難以想像既痛苦
冇錯，我都會有攰既時候，但頭先得閒，我開住youtube，聽返一直以黎巴絲為我地創作既歌曲，mv，我眼淚又再唔受控咁流，男人老狗你地可以笑我眼淺，但係我由細到大冇乜朋友，家底唔好所有野都唔好都試過比人杯，我真係當每一位都係手足，冇一個係condom！我好怕再睇新聞見到你地出事，我好想清算黑警但原諒我真係未有膽量…
呢個活動令我地香港年青一輩團結，我地既使命更係為對上對下既幾代而戰，呢場仗，一定要贏！！！
仲未係休息既時候，攰既時候可以望望身邊每一位，不理和勇，互相扶持，共同努力
香港人，加油
期待煲底大家相認既一日，我愛你地每一位，愛香港呢個咁美好既地方，
手足應承我，重整策略，已經冇空間比我地失焦，繼續撐落去為我地居住既地方，為屬於我地既香港打贏呢場仗！
願榮光，歸香港

自推

加油

希望有人睇到

推

期待大家除罩相認煲底唱國歌

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

毋忘721，831

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

fight for freedom
stand with Hong kong

Let Hong Kong
be hong Kong

當大家覺得累既時候，請聽一聽

黑警還眼
黑警死全家

香港警察
知法犯法